### Задание (14 вариант):
Максимальная выкладка, которую турист может нести на себе 40 кг.
Турист Иванов, собираясь в поход, имеет N банок консервов, каждая из которых
обладает определенным весом и калорийностью. Турист должен взять рюкзак, вес которого не превышает 40 кг,
набитый консервами с максимальной суммарной калорийностью. Написать программу для p процессоров, помогающую туристу укомплектовать рюкзак.
Вкусовыми предпочтениями и другими возможными ограничениями пренебречь.

### Запуск программы:
1. mpic++ main.cpp -o main -Wall
2. mpirun ./main